[魔力寶貝]同大家一齊來懷念過去 來忘掉錯對 已開服

歡迎各位老餅一齊返黎魔力既大家庭
休閒為主 最緊要開心 不設商城

基本設定
人物經驗 5倍
技能經驗 10倍
魔石價格 4倍
限制多開 3開
生產系合併

主程式

登錄器

論壇 （求其整，唔好見怪，用住先）

支持

推兩野先

幫推先 支持
今晚先dl

點解所有野慢動作既

Re機再開就無事 以前好似間唔中都會咁

咩係re機？

重新開機呀

係咪冇追月？
如果冇係咪都係弓魔格最好

得左 唔該

追月唔係單體技黎嫁咩

追月唔是單體技黎 升上去 是範圍技

有冇巴打知每次load地圖都lag係咩事？
單開 雙開都係咁 其他服冇事

遇怪 ，戰鬥完都係

點解DL唔到登錄器既

推

想知有冇精波

擺左上論壇 試下得唔得

暫時未開

比Chrome封左

dlp(1).zip 不安全，因此遭到Chrome封鎖

pish

我帳號重複登入 然後開左兩隻角色
有一隻角色消失左, 可以點幫我?
我想要返個角色名

咩名 幫你刪左個人

開返ie黎down得唔得

有冇地方可以私密回覆架?

game入面搵我

會唔會有邊到可以搵組,玩左幾日都係企係東e

可唔可以加強新手能力
e.g 有整d好勁既新手裝
等開始玩易d起手
同東e 60lv前補血魔免費
遇怪避怪藥免費

東醫城門都有人
可以搵佢地一齊去
裝就超市有
里洞1粒石410蚊
打兩粒就夠回魔

其實我見過2個玩家都單開玩,佢地都唔知做d咩好,同做到d咩
雖然有人教佢打靈堂/巴洞魔石/樹老刷寵都現實d佢地都係企左係到
起碼要比到佢地入到手,請正視問題
有感覺變左回憶服,D人上黎望一望就收皮

咁其實你想做d咩

我估要指引佢入手做下一步
同下一步1-2開做唔做到
e.g:巴洞 岩岩出世冇血1,2丁友夠唔夠做
樹佬要刷到巴洞買到咩裝先可以1-2條友夠做,有個指引等人入到手算新手教學
之後由佢地自由活動
算唔算比意見

樹佬可以刷咩寵？

好似見黃峰綠螳 白狗熊貓

多謝巴打 好耐無聽法蘭城嘅音樂
btw隻草泥馬係咩檔

有冇人依家玩緊？

+1

東醫見阿

雖然無玩
但避怪藥免費任用係魔力無可能啦
魔力由初期解任到後期打王最大挑戰都係點樣沿途減少血魔消耗
避怪藥免費不如出石打飛打王仲好啦

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

遇怪避怪藥可以掛機拎艾幣買
3$1支唔算貴,而且里洞打石SET易出左
賺錢唔算難

去左掛礦呀

個登錄器亂碼解壓唔到

自制寵 白色既老虎

25 25 25 25 25 好似係

有無上載檔案既網站

或者我tg比你

有無自動掛機!?

掛機都要自動

生產系升資深係咪每跟正服一個步驟都要等1個鍾?

東醫附近個矮人妹可唔可以加塊牌叫人咪手多去打

係咪岩岩維護更新完

想玩,但係防毒係咁彈,令我卻步

D技(氣功彈 恢復)係唔係全跟台服?

正常設定
氣功彈改左做格士專技

明眼人都知夏河X 幾百萬魔幣同艾幣

Macbook玩唔玩到

有無錢拎!?

艾幣點拎!?

艾幣商店會唔會考慮加轉保

法蘭城東邊門附近有個攞掛點卡嘅npc
有一堆人喺個邊好易搵

咁樹老刷寵呢!?點解我未聽過

喂大佬,你起碼都講下個服有咩特色丫..

push 講埋樹老掉咩寶、海男熊男掉咩寶，有咩指令check寵物掉檔等

btw:生產系賣裝備俾npc去番東門既武器/防具店就得

攻吸扣5魔 仲要全體 好正

死左ser?
泡點冇鳥

好彩斷左線張泡點卡重係度

頭一兩日入去行左個圈
一開始升到50lv 係沒問題
但起碼幫手比1,2千魔幣黎自己補血/學技
起碼真係叫50lv 開始，
如果沒tg or forum,建議一開始開個族比人加
等人容易叫人組隊
3開係好，但如果人唔夠多連隊都唔夠人組

同埋真係諗多d 特色出黎
否則好難引到人玩
今時今日開魔力私服唔容易，加油

同意
唔使驚D人刷AC刷錢,因為你去里洞打轉魔幣仲快
一係將1000蚊放係拎國民寵拎埋,或者你可以51LV以下免費補魔血

昨日9喊左有冇人打錢一陣,搵唔到人組直接關GAME算

想問下有咩正寵送

咩黎架

掛網換艾幣用, 一登出就會消失
可以去超市換特別野, 例如升技草

送既無乜
魔幣抽同打王跌就有

會研究下

Tg 今晚開

晉級水晶係拎黎 升職用!?唔洗打王!?

Yes

明眼人都知夏洛雅尋晚連中幾十次艾心魔力，艾幣多到洗唔曬

私服

新手懶人包

東醫 傳送石 對出個死細路隔離有個女人送寵送直上50卷，然後隻寵賣俾npc有幾舊水，夠你回mp同學技

論壇都上唔到

有無個服介紹睇吓 , 咩資料都無

最好玩既online game之一

明眼人都知夏洛雅同係正常玩家買野係10倍價錢

成萬蚊抽一次 咁易中!?

開tg gp算

試下咪知

試左啦 成副身家得萬幾 唔撚中 仆街賠返比我

想玩 但開左個人 無從入手 唔知有咩做好

開3隻弓手 打里洞搵左錢買裝先

有TG GP未

今晚係game搵我
教你玩

或者呢家有無on
呢家都ok

想問下點樹老刷野!?
樹老可以無限打!?

打完再拎火把去打

單機 封傳 最寂寞

想問係咪冇追月

未有

有冇得直接轉格鬥?

有 就職屋直接就職

礦工表示：白金礦賣商店=$0，係咪bug黎

有咩寵可以抽/打王跌?
想單機玩住先

Mac機玩到？

黎緊有個513cg 重製
等玩果個算

513我記我個GM小圈子
唔岩心會BAM人

係，個真513 個gm 又話黎緊個服唔關佢事
比人註冊左個513 網址
btw 我都係想搵長遠d 既ser 玩下

唔知

水藍應該夠長遠

水藍其實屬自力更新型？
如果新私服要做定位最好唔好同佢撞

TG GP

我反宜覺得水藍改到好陌生 513果陣既pk好玩過水藍，

中間有段時期玩支那私服，部分支那服既pk系統都比水藍好玩，不過無可否認水藍既裝備系統、少亂碼同gm負責任係無咩server 可以比得上水藍

今次513服
個新服gm 應該買左513個名既bbs黎搞

所以唔係以前個個仆街西傑黎
佢地澄清左話 無打算重開服 （唔知真假）
但睇落新開個個513是有心搞

另外連登呢個服 我都想玩
但個登入器 點搞都是 亂碼
放棄左

個人建議 當年細個玩魔力真係連里洞 熊洞都唔識去
跟人行左好多次先記得
係依個全部遊戲都有得自動搵路既世界真係死症黎
但魔力唔自己行又唔好玩 所以如果有得整個npc出黎 之後簡左要去邊之後地下就會有箭嘴帶你去會易d入手

你控制台語言或地區要set返做香港or台灣

依個服都好有心機整
GM會聽玩家訴求, 日日都有更新

問題是 我dl唔到個 登錄器

唔得 會唔會有其他上傳網

登入器亂碼係地區或語言問題
試下改做香港 繁體中文再下載一次
試試先
唔得今晚收工再詳細解釋

入Tg gp 我sd比你

有個程式可以轉語言，dl完用果個開game就會變番正常中文

係咪WINDOW10?

跟佢咁關左個WD佢就得

樓主係咪gm

自爆唔答

是咪無開到騎譽

推一推